匪徒要脅殺寵物逼阿里就範

【Now Sports】熱刺球星阿里早前遭入屋行劫，更多案情曝光，最新消息指兩名匪徒曾要脅如果不交出財物，就會殺死阿里與女友的愛犬。

英國《每日星報》報道指，兩名持刀匪徒進入阿里（Dele Alli）住所後，一度攻擊阿里，並要脅所有人按要求交出財物，否則會傷害他們；其後匪徒更威脅如果沒有人遵從，將會殺死阿里與其女友Ruby Mae的愛犬Uno。

幸而最後所有人都無大礙，遭拳打導致嘴部受傷的阿里亦回到熱刺參加操練。倫敦警方發聲明證實案件仍在調查當中，尚未有人被捕：「警方在周三凌晨收到行劫報告，兩名男子劫走珠寶、手錶等貴重財物後逃走，事件中兩名男住客面部受輕傷，兩人均不需要入院治療，暫時沒有逮捕任何人，調查將會繼續。」

而且阿里早前亦公開總值逾35萬鎊的失物名單，令賊人難以將贓物賣出套出。

圖片來源 : Instagram圖片